做左8年廚師，你問我答

飲食問題盡量答

點睇林小小

中定西

真心覺得佢本人係識煮野食既！

西

酒店？
咁覺得中廚有咩比西廚優勝

鼎爺勁唔勁

平均人工比西廚高，學廚嘅時候分工比較仔細，通常你學做一個位嘅時候通常都要一年半載先至可以轉，基本上可以睇晒成個廚房嘅運作，西餐通常凍，熱，甜會比較清楚，其次我覺得中餐好食啲

勁

想問你自己整面撈嘅方法係點

睇你點用，我個人比較喜歡先煮牛油清煮都夠熱，之後直接加麵粉，再落熱水煮到夠身

做左八年 做酒店定街檔
同埋依家咩位

通常公司俾你乜嘢待遇？

有冇試過在仆街西客份餐度加料？

識唔識煮錦繡多味魚？

有冇諗過辭職

做左5年酒店，3年街檔，依家SeniorA一名

12日大假，12日努工假，醫療津貼，年尾有花紅咁樣囉，餐廳就慘啲，基本上多數係八日大假

沒，根本忙到冇時間做依啲野 通常係樓面做

聽講要去中華廚藝學院學師

沒，基本上我16歲開始就做廚師，可能我真心鍾意煮飯，所以到而家都冇諗過會辭職

一上demi個價又高一段
Btw 你果間幾星

白汁點整

4-5星，其實價位差唔多，最緊要唔洗落場

忙嘅大位都要落架啦
有個手足一上demi即刻多三千